curry呢啲靠手感射波攞分嘅唔會攞到冠軍

不服來辯

推波仔

訓左幾年？

Career high完引人屌姐